中秋你注定一人

寂寞只係因為愛上左一個永遠唔會喜歡自己既人
遠距離 又點能夠可以令到佢中意你呢
明明沒氣力發光 世界可來耀眼

我構造太簡單 無奈嫌未夠淒慘

中秋就叫春，聖誕節你點算
唔準叫